刮花冇理搞到生左銹去車房搞大概幾錢

右後門框少花+凹凹地搞到關門都有隙位+生埋銹
兩隻門花+少凹，底油冇事
再兩幅少少花，底油冇事

咁多幅要噴，定係全車轉色抵玩d

利申：唔係我刮花

圖？

我之前架車仲傷，$18000包打磨燒焊貼紙

每幅點計

分開計就一定貴好多架啦，例如一個車門可能4000-6000，自己上網搵間報價先囉